其實有大型和理非集會的話，不如唔好破壞党鐵站？

舉例，沙田好大，新城市既人可能係大圍，馬𩣑山等地黎
黑警黎到路面巴士等交通又會受阻
上次中環美領又係，嗰次十萬人以上散得好狼狽

大家平時點破壞我都唔會割
今次有人影到破壞者拎伸縮棍添
鬼我唔捉，落場時提防身邊人啦

我知党鐵係鍾意封就封，黑警想黎就黎
但最好唔好阻到大眾散，同令黑警有籍口黎

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你都識講啦
佢想封就封
根本唔係破唔破壞嘅問題
美領果次
我希望你唔好忘記係邊個挑起戰火先

我都係一個和理非嚟
但好多時勇武都係被迫出手
先後次序好重要

調番轉諗，沙田一直到4點幾企爆人 d鋪頭都仲開緊門，係5點d狗一到商場先出SMS叫鋪頭閂門

咁，從目標上黎睇既話 冇狗其實達成唔到

唔好自己落手破壞先，同黑警自己挑戰火，e.g. 屈屯門，美領非法集會冇衝突

冇撚用 美領陣嗰陣行到去銅鑼灣站走 未爆閘就已經成班狗衝入黎咬人 以後行完就算表面安全都唔會再入黨鐵站

中環果次係狗無啦啦發癲9拉人
先搞黨鐵

不要倒果為因

不怜為港豬

黑警黎拉人，封站而你係出口玩魔法防佢增援咪合理既果
我同你講，美領個日根本中環站全日有狗
4pm有人爆閘先話要封站
香港人例遲，你爆閘點都係搞到4pm仲黎緊既人先

中環美領係封左先爆架屌你

琴日屯門遊行，
遊行都未開始，
已經早幾個鐘通知封閘

美領案情我重組唔到喇，我個行動組就話係有人爆閘先既

主動爆閘對我黎講都係冇用